深圳公安黎香港做野算唔算黑工？

係咪可以向入境處舉報？

可唔可以要求入境處公開統計數字，有幾多公安依家係香港開工？

有冇違憲？

有收錢就可以告佢